對話林作 林作張堅庭孰是孰非？〈蕭若元：書房閒話〉

林作為出名可以去到幾盡

建議林作走馬車路線,一定非常成功